點解連登咁多人鬥黃，批鬥黃店，但係港人港地無人鬥藍，無藍絲批鬥美心？

黃絲無權無勢，仲要不斷內鬥，係咪想輸？

push

因為全部都係五毛pr熱狗分化，依家新目標係搞鳩光時

因為人地團結

分化批鬥重來都係對方既手段

幾個例子

612基金租籌款用音響被洗板狂鬧

火鍋黃店壁畫有過世手足樣貌被圍剿

航空業罷工撐示威但被侮辱為雞

好多黃店同啲黃店客都痴線，
送黃店外賣無仇無怨無嘢得罪十個有六七個都成日大力閂門
可能我唔係著黑色衫，
唔緊要，你隔離左右都知你呢啲人幾L痴線
好多都無人格和基本尊重，
圍埋一堆衰過黑社會
呢班人如果真係執政真係仲衰過獨裁。
開始唔再支持呢班人。
反而遇過有差佬問我夠唔夠位出架電單車
特登騰架車俾我出
嗰日我仲著黑衫。
無基本人格和尊重嘅人，
講咩民主自由都係嘥氣。
慢慢食你地嘅黃店啦。

因為黃無用錢請pr

證明黃絲比藍絲on9 lor
真係無見過藍絲diu大家樂唔夠美心藍